一人幾套喊到你仆街嘅動畫

四月
clannad

火影

火影
再見螢火蟲

進巨
第三季團長衝獸巨個演講

喊左好多次

多拉a夢

一嚟就打大佬…

刀劍

於離別之朝束起約定之花

宜家變左廢柴 不了

來自深淵

識啲野

War in the pocket 個結尾

成段都勁顛

呢兩套喊到我收唔到聲
無論如何，呢兩套都係神作

麥兜火雞呢幕真係好正

自來也之死
鳴人知道左一個人食孖棒個集

前排坐飛機睇真係喊晒😭

Air
Kanon
CLANNAD
未聞花名

巴尼

男兒當入樽

打嬴佩恩 跟住俾人掉起同重溫過去回憶個段
喊到我仆街

slamdunk

Keroro

4月
Op 司法島救robin
巨人 團長班人自殺式打獸巨人
Angel beats 同赤紅之瞳 最後愈來愈少人
橘色奇蹟 4x100 接力
秒速5厘米
Darling in the franxx 02 同 016 相認(ep13+15)
由零開始 ep18 雷姆幻想未來然後比486 reject
再見螢火蟲
男兒當入樽 我想打籃球 and 櫻木傳錯波

比宇宙更遠的地方

呢套結局完得好好

S;G
寒蟬

之前返parttime睇4月 喊到收唔到聲 嚇親個客

中二病

動畫就巨人
Levi班全滅艾倫變巨人果陣

漫畫就男兒當入樽
櫻木救波跳出場

死神

來自風平浪靜的明日
來自繽紛世界的明日

麥兜真係好 sad

Frozen

槍彈辯駁 七海死個集cls

唯一一個復活唔到

聲之形
天氣之子
言葉之庭
只有人不存在的城市

銀魂 老人同狗個隻

OP: 喬巴發現比醫生隻藥係毒藥
山治跪低同單腳佬講BYEBYE
全體救ROBIN
燒梅利號
艾斯之死
龍珠: 比達自爆
力之大會 龜仙人龜波氣功

末日時在做甚麼

作為螢幕前嘅觀眾我真正感受到絕望
我覺得就算冇洗同學腦 淨係困住佢哋
再畀佢哋睇住七海慘死 佢哋應該都係絕望

你咩都喊嘅

clannad 第一季普普通通,
點知第二季黎料 有集係可以重睇幾次都喊足幾次

細個第一次睇衝鋒21 雪光第一次落場踩多步去接球 拎到反勝既第一分 熱血到眼濕濕

keroro

河馬歌
我屌你老母

棋靈王-光仔同伊角捉返棋
鐵血孤兒仔-死主角
00-lockon死
world trigger-眼鏡起記者會否認自己係英雄個幕

clannad

S;G0
吃掉你的胰臟
NGNL0
道別之晨
CLANNAD

未聞花名最後一集
K-on唱相遇天使嗰段
CLANNAD after story
最近應該係比宇宙更遙遠的地方

沖天救兵

佢間屋終於飄到瀑布邊個下
喊左半個鐘

如果真係有至死方休嘅愛情

此生必定無憾

CLANNAD
魯魯修

Toy Story 4

死靚妹Bonnie

聲之形

集集都喊到pk

火影 魯魯修

你果兩套已經top
那朶花

WHY 香港唔上

One piece 燒船

一黎就clannad點同你玩

violet evergarden
clannad
京阿尼縱火事件

天元突破
鋼練FA

好失望
紫羅蘭無人講

大哥

未聞花名 放煙花果度已經濕左...頂唔到最後一集先喊

FA

One piece

睇咗3次 每1次睇完個心都un住un住

果時仲諗大哥係主角點解會死

暗殺教室
鋼鍊03年版本

up真係正到痴線

大劍

仲有 奇坦 喬剛 巴林波

火影大電影ninja road 鳴人最尾返屋企果時以為冇人同佢慶祝生日，點知伊魯卡坐咗係入面坐佢

*等

你的名字

識貨
我由卡叔掀開相簿嗰下就

最終兵器少女

係 仲有為左主角

掉曬所有傢俬個下

心真係好痛

唔係一般嘅傷心

蠟筆小新

多啦a夢

但我覺得係一種釋放
我覺得好安慰 好凳佢開心
對太太嘅掛念
唔再限於物質 而係心裡面份感情
一直以嚟卡叔都係靠屋嘅野去懷念太太
但當佢掉哂啲傢俬 反而係內化咗種掛念
放低咗

講起又想睇番 佢係我最鍾意嘅Pixar 動畫嚟
冇之一

哈爾移動城堡

紫羅蘭永恆花園

未聞花名

多拉A 夢

One piece 喊到仆街

衝鋒21

天元突破

來自新世界

Slam dunk

fate stay night ubw

喊位係邊

七武士

火影 鼬死嗰兩次都想喊
原諒我 佐助

銀魂
海賊王講chopper點黎嗰集 好感動

rewrite

海賊王

反送中

係咪兩條友都唔肯死嗰集？

最後一本單行本
成本都係喊撚住黎睇

幸運四葉草
第一話已經打大佬

巨人
為食妹死左後....
再跟住個廚師想幫佢報仇果到

棋靈王
佐為消失

衝鋒21
雪光出場果到

再見螢火蟲

四月喊到眼腫
紫羅蘭第十集
天元突破大哥死嗰集 聽返happily ever after都想喊
月色真美
櫻花莊的寵物女友
我想吃掉你的胰臟
聲之形

Violet Evergarden

呢套個動畫名長到我記唔晒

棋靈王

火影 toy story 4

四月
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？
巨人
灰與幻想的格林姆迦爾
DARLING in the FRANXX
巴哈姆特之怒 GENESIS
驅魔少年

Ever

呢個係睇到射

罪惡王冠
惡魔奶爸

加璇

佢套波蘿油我到依家先睇唔明

淡淡的哀愁

toy story3结尾 bonnie用胡迪隻手同安仔揮手再見

可塑性記憶 冇人講

JOJO

雄英

東京地震8.0

南極

仲有
「牆既對面係海
海既對面係敵人
將海個邊d敵人殺曬係咪就會有自由」
個段喊到pk

Lovelive！劇場版

Angel beats

寵物小精靈

火影
水門夫婦保護鳴人嗰幕

櫻花莊的寵物女孩

Clannad 喊到仆街睇完隔多幾年諗住翻兜但係始終都冇勇氣睇多次，太sad

Toy story 3最尾
安仔放低胡迪個下
胡迪望住安仔既個背影個下
就好似無論呢樣野曾經幾重要
都會有要放低既時候

DITF 係嬲到喊?

排球少年

銀魂
傾城篇、將軍暗殺篇、四大天王篇
有一句自己幾鍾意
今宵之月，絕不西沉。 只此美夢，不再甦醒。

終於有人講鋼練，好滾動

諗起哩幕

龍珠GT最後嗰集

喜歡能投出時速160公里直球的男生

Inside out 睇幾多次就喊足咁多次
千與千尋
殺老師

紫羅蘭永恆花園 第10集
命運石之門 第16集

One Piece - 再見+火葬梅利號
睇完喊到仆街之後down左成晚

我睇到大約第6定7集棄咗
你提起搞到我想補翻
歷史級神作不服來辯

大概係講佢老豆一直以為自己係菠蘿油王子
跟住畀個睇相係講佢天生有一副帝王相,令佢唔甘心做一個平凡的佬,所以就抌低咗佢哋.

我爸爸想返去以前唔知邊度，我媽媽淨係諗住以後唔知邊度，就得我一個，留響而家
爸爸響以前，媽媽響以後，就得我一個，留響而家

麥炳為了過去, 放棄現在.
麥太為了現在, 放棄將來

小朋友先會睇卡通喊

我想吃掉你的胰臟

殺老師

點解無人講 數碼暴龍

識野

大哥哥

見無人講 睇下有無人有同感
ARIA

未聞花名 橘色奇蹟

集集都喊

hunter蟻王同條女死個度

再見螢火蟲
coco

hal はる

No Game No Life Zero ，睇到眼濕

海賊王司法島
我要活下去

超時空要塞delta 梅薩死果度

喊撚到

喜羊羊與灰太狼

Orange真係喊到嘔

Clannad真係冇得輸

未聞花名
末日時你在做什麼？有沒有空？
我想吃掉你的胰臟？ D人話好催淚

東京地震 8.0

個畫面黑曬得兩把聲個度

未睇 好多人都話好催淚
見到你留言 有d興趣

銀之匙

認真 呢2套都值得睇
P.A Work出品 畫風靚到痴線

鬼滅之刅 第19集
回憶殺加兄姊羅絆

無人講鬼滅之刃
喊撚到傻

鬼父

咁老老實實 絕劍嗰篇係ok嘅
Btw碌到哩到都未見Hunter蟻王

星仔走天涯。
（我嗰個年代最催淚）

inside out算唔算

我上面講左！

火影死忠
自來也之死每次睇都喊
鳴人同老母傾計講出世
最尾打完佐助講望到你痛 我都痛
鼬第二次死 無論你以後的路怎麼走 我都會一直深愛着你

銀魂
傾城篇
尾美一篇
老人與狗篇

fa
envy死

slam dunk
我想打籃球
老爺子你最光輝是哪個時期？

hunter
蟻王死
小岡同基路亞講同你無關梗係無感覺

識野
不過我冇喊到 反而射左

套套有親情元素既動畫
都會喊到收唔到聲

屌你老母咁快覆到我嘅

同巴打一樣

死神 爛撚到喊

絲打識野 係一套我心目中好平淡既神作

睇完clannad已經冇勇氣睇埋key社淨低嗰幾套

兩年前既海賊王
櫻花莊
未閒花名

咩黎

聲之形 諗起都眼濕濕

要食咗豬肉丼果到

終於搵到呢個comment了

來自風平浪靜後面喊到死老母咁

係仲有艾斯死嗰集都喊到痴線

Up Carl同佢老婆相遇嗰到
而家都係會睇到喊

中學睇同出咗嚟社會再睇感受會有唔同，中學睇嘅話第二季感受無咁深，但做咗幾年嘢睇真係會連續幾集眼濕濕。

可以話如果ACG嘅主市場係青少年同未步入中年嘅社畜嘅話，佢係會好易令好多人自其然將自己代入去朋也到。

越大睇越心噏

幸運四葉草

angel beat
one piece（娜美篇同cp9篇）

ef a tale of memories/melodies
末日時在做什麼 有沒有空 可以來拯救嗎
cross game

安仔送胡迪比佢個on9表妹

得罪講句
連登動物台水平同高登比真係差幾皮
非引戰

勇者王final無人提
btw 續篇好似動畫化有望

未聞花名係神作，喊到仆街

你講野都幾小朋友

最揼春係憑一直劇情帶緊嘅風向，會估唔到個結局會令人頓時陷入虛無

Agger

比起催淚想殺作者多啲

蠟筆小新有好多劇場版都好感動 尤其係戰國大合戰 最後將軍……

下？點解係ubw? 係嘅話都係hf啦下話

ching 幾易流眼淚下喎...

劇場版

罪惡王冠
我嘅入坑作

08小隊
another
多啦A夢、我們這一家（兩套動畫都有好多童年回憶，一套配音不再、一套永不更新，再睇會喊）

One piece 兩年前好多都好正

呢嗰真，當初喊到仆街

強風吹拂最後一集

大部分人都講左
未聞花名
Clannad
Angel Beats

仲有一套超經典，以前亞視播
BB與我，應該係我第一套喊到仆街既動畫

多啦a前 大電影
林保全最後配音個套

結局係咩？

蠟筆小新 大人帝國
最後廣志走馬燈嗰幕

小露寶

大。。。。
哥。。。。
哥。。。。

來玩。。。吧

Hunter第7頁先見到
王最尾喊到仆街

罪惡王冠

鬼父
用左成卷廁紙

青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女

可惜爛尾

火影 （d回憶悶到喊）

睇頭半就夠

你已經打咗大佬
淨低嗰幾套無咁勁

我都係因為呢套野先開始睇動漫

四月

薄櫻鬼

鋼煉

麥兜系列全部都係咁
細路仔睇嗰陣覺得無厘頭但好好笑
青春期睇覺得好悶唔知做乜鳩
到「成長」左之後再睇番就覺得好唔開心

馬爾代夫
媽媽做太空人
佢唔係蠢，只係善良
爸爸喺過去 媽媽喺未來 得我一個留喺現在

火影
嗚人第一次同最後一次同佢老豆講野
大波田比佩恩強暴
鼬穢土轉生就走同佐助講最後說話
佐助開永恆萬花筒
帶土死
劇場版忍者之路嗚人同佢老豆道別同最尾回屋企見到依魯卡
嗚人請依魯卡做佢老豆出席婚禮
(番睇)長門三人跟著自來也想做佢徒弟

FA:
阿哥做完救世主諗方法救細佬
賀恩漢死
envy死
陪我玩

小新劇場版機器老豆，最尾真老豆同機器老豆拗手瓜

鬼滅第一集義勇屌鳩炭仔垃圾

暗殺教室

四葉遊戲

安達充好正

鋼煉個老豆死個集

BomBom彈珠人 太空戰士
尾二個集 白寶同哥哥嘅對話
（個BGM + 粵語配音無得頂）

麥兜根本就係俾大人睇嘅，越有人生歷練越有味道

之後有一個shot係link番去佢哋四師徒以前住嘅屋仔嗰度都喊咗

要每集更新每日追追到完果刻 真係喊到仆街

細個好鐘意睇

鋼煉FA：老豆起墳前死插入op5嗰幕

係...上次放假無野做睇番菠蘿油
睇到喊

有冇人識 一週的朋友

但要硬食回憶同某D外傳

聖鬥士 嘆息之牆
再見了 年輕的青銅聖鬥士

冇未聞花名？

鋼練 海賊王

捉迷藏喊到攋屎

clannad same

呢個一出首歌個下即刻眼濕濕

屌，咁大嗰仔睇咩都未喊過
捉迷藏嗰度真係

鋼鍊 棋靈王 火影（因為佐助）

天元突破？

追逐繁星的孩子
雖然未去到喊到仆街，但好心噏

電影版冇咩feel

咁原本都係一個一禮拜播一次，唔加返些少回憶驚Link唔到 / 投入唔到個情感
不過真係有啲多

火影
大哥哥

屌 追疾風傳前啲番外篇真係想死

個陣我睇書，睇到個結局之後真係起曬雞皮，個心un住咁

大哥哥係我細個嘅陰影，喊到傻

哈姆太郎

鼬外傳睇到尾手刃老豆老母

火影 最慘係帶土 比番條女我

睇書好似正啲

魔法小神童加旋
遊戲人生劇場版

虐待動物

やっと見つけた 新しい朝は

天氣之子 為咗愛真係可以付出好多

男仔都會喊半個鐘

蠟筆小新 動畫同劇場版都好感人

仲有暗殺教室…

好耐以前睇 有集去左戰國時代 最後喊到仆街

Devilman crybaby 接力

秒5

最近果套巴比倫 冇睇pv直接睇
屌你老母 睇到個人好絕望

我多數會睇動漫
漫畫內容 人物描寫 感情、故事線係豐富d 詳細d 期待劇情都會追漫畫 動漫出得好慢
但對我個人黎講 漫畫無乜趣味... 唔擅長睇依d
反而 動漫 有聲音 會凝造到嗰氣氛 仲有聲優嘅配音主題曲等等
不過 各有各好

屌冇人講fate/stay night heaven’s feel

Kiznaiver

火影
小李中忍考試傷左腳 凱老師安慰佢話手術失敗同佢一齊死
嗚助第一次係終結谷打交
自來也死 嗚人拎孖條個到
阿斯瑪死
嗚人差啲爆九尾封印佢老豆出現
嗚人練用九尾查克拉佢啊媽出
鼬死
小南死
鼬被翻生同佐助打藥師兜
寧次死
嗚助最後1次係終結局打交佐助流個滴眼淚
嗚人結婚 感動到喊

火影對於我嚟講真係神動漫沒有其他
由細到大每隔一段時間都會翻睇下

電影版

Clannad
未聞花名
早期海賊王
鋼鍊
少女的終末旅行
Angel beats

極黑的布倫希爾特

童年，好似一齊成長咁

加旋 謎語博士個機械人輸咗返魔界果集
睇漫畫都喊，動畫直程爆喊 童年陰影

呢套都係 完全冇諗過又兵衛最後會死

反斗奇兵3

一定係再見螢火蟲

Stand by me

呢套正 不過無人識

再見螢火蟲
真係每一次睇都喊到仆街
個妹妹肚餓到幻想自己食緊野

魯魯修
第一套睇既動畫
夏莉死果幕喊到仆街
羅洛死果次又喊一次
最後魯魯死左冇咩感覺

真心再見螢光蟲我睇到好嬲
覺得哥哥好蠢
寄人籬下係咁架啦
戰爭有咩理由唔係一班人一齊守望相助？

癡線, 咁多頁都無???
一定喺 魔法戰爭
喊到仆街

angel beast

Clannad 第一二季
未睇過既一定要睇

s2 17應該開始攻擊大家眼睛，汐嘅面部表情特寫神到CLS
當年每星期都等睇第一季，又幾日常，後面仲睇到訓著，結果一到第二季就黎料......
原來之前鋪陳係小鎮係有生命同男主係度get祝福。。重覆睇一樣好催淚

加速世界

喜歡是想成為你的新娘的喜歡

魔笛

鐵血的孤兒
團長自殺

火影 四代火影臨封印九尾時川奈同嗚人講嘢嗰段

笑到喊？

末日時你在做什麼能不能來拯救世界

電腦線圈

星矢lc
每個黃金死都有血有肉
獅子仔

末日時你在做什麼？有沒有空？能不能來拯救世界

一開始我已經喊到pk...喊到睇唔曬部電影... 到依家都唔敢睇返

赤紅好正

2019年6月嘅香港

笑到標眼水應該算喊

你的名字...

黑條克
好多催淚位
好似條鯨魚報恩
救唔到佢老師咁

止まるんじゃねぇぞ

toy story 3 4

柒咗

bj fans
我自己又好少睇到喊，但12集ova真係好撚高汁

這個世界的角落ー
末日時在做什麼ー唔好變紅髮啦
可塑性記憶ー開頭就話比你聽之後會點，但都照睇落去
灰與幻想ー死左補師
海賊王
殺老師ー
聲之形 ー
櫻花莊 ー七海我既
鋼鍊
蟲師ー點解冇人講

Clannad 睇幾次都係可以喊死你

媽咪

ef

拉

小魔女doremi
有無人同我一樣睇到喊

負皮既人係冇靈魂定未睇過

REBORN

正野

Op我返而係頂上戰爭

金色のガッシュ!!超正
夠直接感人勵志，係比某台譯咗個低b名

四月最尾讀信嗰到真係忍唔住

佐助死全家

火影 劇場版The Last睇到一半就喊到尾 一路睇啲回憶一路返曬黎

漫畫圖頂住先
死者蘇生真係神來之筆

有我就有蜂蜜與四葉草

好耐冇打過依句

鬼滅19 畫面 bgm俾佢型到喊計唔計

菠蘿油王子都係

斬赤紅之瞳

屌其實係咪得我一個覺得佐助好撚細路仔

aniki

on9阿哥自己做瓜個妹

南極尾2個集

馬岡比加璇騎果幕好深刻
最尾畢業
朋友是...

地獄老師

Big hero 6 baymax最後同主角講再見嗰幕

我睇再見多啦A夢真係喊到仆街

巨人都喊 CLS

咁佢又真係一個細路仔...

米蒂果part喊到收唔到聲

Toy story 3 ending都好催淚

由以前開始 火箭兵團每次放生都好感動
仲有20週年套電影

鋼鍊係我第一套睇到喊既動畫

竟然見到
中意個題材
仲有慢慢催淚嘅感覺

今季嘅籃球少年
勁好睇

好細個果時睇千與千尋
見到女主角既爹d媽咪變左做豬
驚到發惡夢 喊醒左
俾屋企人笑到依家

Bing bong果part

反送中之願榮光歸香港

我記得仲有一場係講麥兜生日想去馬爾代夫
不過麥太冇錢, 所以安排好哂, 呃佢去山頂當係去左馬爾代夫
細過睇覺得好搞笑, 大個睇番, 發覺老母的愛真係可以好撚偉大

果下真係頂唔順

樓主寫左兩個top想點
我到依家仲會聽團子大家族

聲之形
屍者的帝國
東京殘響
時空少女

喊包

佢好似同緊我講『就算佢啲舉止點啲都會笑出聲，佢都係為你好嘅老母』咁

關於成長嗰啲動畫最撚感動到我
Toyzstory3, 上年套winnie the pooh

鬼滅之刃
唔到3集就要喊一次

七大

CLANNAD
未聞花名
魔道祖師

再見螢火蟲
One Piece
棋靈王。。。。佐為
數碼暴龍大電影
美少女戰士 （結局）
你的名字
（暫時未諗到）

賣弄球技和你寫進日記。
葉恭介最後唔入，細個睇撚到呆咗。

Gundam Seed
自由高達第一次出場，求全家好撚激動。

細個我都好驚睇千與千尋
宮崎駿唯一一套我唔敢再睇嘅電影

不過你個case係驚到喊唔係感動到喊

天氣之子
Frozen
言葉之庭

首歌屈機

同問

天降之物
日在校園
斬赤紅之瞳

喬巴篇
太好了，原來只是我被騙，沒有傷者太好了
我會讓這裡開出櫻花
你們不可能殺得了我，我問你，人到底什麼時候會成？是心臟被槍打中的時候？不對。是得了不治之病的時候？不對。是喝下毒菇湯的時候？不對！而是被世人遺忘的時候⋯

我的安

進擊的巨人
Orange
Colorful
穿越時空的少女
四月是你的謊言

真

唔怪得以前會覺得劇場版唔好笑
因為佢要特登整啲感動位

京紫

PKM XYZ 第128集

睇住忍蛙打敗競敵隻mega蜥蝪拎咗冠軍感動到喊

月經？
一定會有嘅clannad
仲有就ef，四月，可塑性記憶，末日時，little busters
真係好少睇到喊，易喊嘅人應該睇龍與虎都會喊

lm

千與千尋

零之使魔第二季結局
才人一個擋七萬個俾露易絲走

大部分paxir
up, coco, inside out , toys story3,4
麥兜
細個睇會好開心 大個睇得明佢想表達乜就喊到仆街
然後行出電影院比人笑睇動畫都喊

奇坦都好型
最後都係救唔到女主

我在煲底等你

其實都知係冇可能會再見

紅葉
新作終於冇人死

手足

不過依家睇返 佢人物描寫得幾好
好多平平凡凡既角色都有深刻既印象

依留卡依d 4線角色
最後嗚人成功打蠃偑因 嗚人去修練 嗚人結婚 自來也之死
佢都有戲份 重要係男主一個好特別既人

但忍界大戰可以一個鏡頭都冇

第一係Pixar套up
人無法走過每天
之後係pixar套coco

crossgame 終於有人講

Up

呢套好
不過冇人睇

佢一開頭用左成集做自介

秒速5厘米睇到個心好撚唔舒服
睇到中間已經熄左 頂唔住
好撚壓抑

夏目

賓克斯的美酒

高分少女

One piece嗰時真係痴線，將船/死物刻劃到生死戰友夥伴，眼淚真係自然咁流左出黎，然後停唔到

垃圾

紫羅蘭永恆花園

屌，每個人都有戰爭後創傷後遺症，好驚光復香港之後，香港都係咁走不出的陰霾

螢火蟲之墓

再睇埋supper moment 個mv
我喊到收唔到聲

Steins;gate 0 助手嗰集同埋復活左之後

兩年後山治打路飛都喊死

刀劍神域劇場版，亞絲娜最後出劍技嗰陣有紀出現一齊攞劍

最後一集爆喊

好想俾正評你。嗰種感覺好似自己都受緊咁樣。

no game no life劇場版
天氣之子

game正好多。。。。

天花板 喺我心入面真係無法超越

青之蘆葦(漫畫 連載中)
常阿青井知道原來佢老母自己私底下儲咗一大筆錢同買咗對佢人生第一對足球鞋俾佢踢波。嗰慕眼濕濕咗

要相信那個相信自己的自己！！！！

個對白係咪咁

我知你講邊段感動都喊...
不過, 同一集比時空復元之後, 就無再喊

男兒當入樽-
老爺子，你最光輝的時刻是何時？是全日本的時代嗎？而我，就是現在了！
條女係隔離 我要偷偷地喊

識野！

Op:燒梅莉，死ace, 薩波有番記憶
聲之形
龍珠GT 最後
Little buster 最後打棒球
CL 女主同女 死

上面好多經典就唔講啦
但七大罪班同伊萊恩 團長同利兹 兩part到喊到我pk

冇人提angel beats?

魯魯修之死

我想吃掉你的胰臟
睇到後面狂喊 睇完勁抑鬱 連講嘢都唔想講 因為真係好down

可塑性記憶

大人帝國小新俾廣志聞臭鞋嗰一幕

一分鐘前睇完呢個劇場版
就上嚟碌吓連登就見到你呢個cm

阿信的故事

個玖辛奈同個嗚人講嗰段說話

寒蟬海貓

銀魂 一國傾城篇

有冇睇coco
remember me嗰度都爆喊咗

我想吃掉你的胰臟
末日時在做甚麼？有沒有空？可以來拯救嗎？
命運石之門
Angel Beats
未聞花名

第一次見翻呀媽 喊到收唔到聲

路人超能 s2

夏目友人帳
嗰種咁溫暖嘅感覺真係好感人

唔感人係溫馨

夢幻街少女

第一集同佐助知道咗呀哥係卧底

喊到仆街

好想知睇動畫睇到喊係點
唔知人大咗係咪feel唔到種Sad 克服咗
就算遇到sad 劇情 最多心up一up

紫羅蘭的永恆花園
第十集真係cls ga

穿越時空的少女

.
.
.
睇一次喊一次

自來也
三代 四代火影
佩恩既故事
鳴門既過去
求其都up到好多感人位

四代火影解除穢土轉生嗰集

暗殺教室結局

喬巴毒藥嗰段真心喊咗出黎

女主挑吉普莉爾機

暗殺教室

烏龍派出所

火影喺嗰度就完咗
(btw食孖棒即係邊集)

One Piece Brook死前唱歌果度

樓花庄
畢業咁上下時間睇 入到戲

留名

幪面超人ooo

巴尼陣亡紀念日

最大問題係當你推介畀人睇嗰陣有一大半都頂唔順三十集先入高潮

Chtholly

寵物小精靈

sm
瑪奧見返佢老母個陣
火斑貓同長毛狗

xy
聯盟冠軍賽 嬲撚到喊

bw
第一次係n既城堡入佢間房個陣.....
未玩過bw既人可能唔知道bw game既劇情有幾神, 簡單黎講就係同bw動畫成反比

dp
聯盟 烈焰猴打電擊魔獸
再見了毒粉蝶！

時空塔劇場版惡夢神擋時空龍大技
臨尾Oración
最後惡夢神個影

ag
武藏同小次郎 同毒氣雙子同阿柏怪離別個集

噴火龍打急凍鳥
小次郎同風鈴鈴離別個集
皮卡超打冰柱神

蒼海王子
小智最後型撚到仆街

波導勇者
路卡利奧知道左波導使者唔係賣佢隊友而係為左救佢.....

七夜的許願星
小遙臨尾亨歌

無印
噴火龍打贏水箭龜

超夢夢反擊戰
小智硬食超夢夢同夢夢招技

ngnl0
最後既251秒

雖然我都睇到喊，但係特攝算動畫咩

Up
再見螢火蟲

Hunter 蟻王同小麥
小岡黑化斷手 同奇犽講 冇所謂了 唔痛

火影反而係帶土果part好感動

Coco

東京地震8.0
未聞花名

命運石之門
最終兵器彼女
魔法少女小圓

識貨

Ok

本身好少睇動畫睇到喊
Clannad 東京地震8.0
喱兩套唔知點解喊到痴線

兔美子

真係喊到收唔到

No game no life zero
Plastic memory
櫻花莊

未復活果陣

衝鋒21 除面罩嗰一刻 好感動

煲底相見

阿基拉

鋼鍊FA最尾嗰集
雲妮開門睇到愛德同艾爾一齊有返身體返嚟 同狗狗玩緊嗰陣

妖精的旋律

爸爸想靜靜地殺娜娜
娜娜講再見
其實佢係知道的

One piece兩年前真係好撚感動

機械人老豆：要好好長大喔

鐵血最sad都係死流星號果到
得一炮射撚歪咗
最後主角死果到係諗：屌你老母我睇咗啲乜撚野

我細個睇呢幕係想喊

進擊的巨人

好想告訴你

你快點去死吧

ching識貨
走出comfort zone

岡媽
做1咩浪費我時間

最終兵器

Clannad After Story 喊到狗咁

唔係日本動漫得唔得
Coco

一開波就死咗個秘書

你地講到我喊左

不過相比之下物語系列仲感動啲

北斗之拳

Up真係好touch 到我
雖然中間同個童軍仔係有啲鳩 但其實童軍仔係一個引子去改變卡叔
係童軍仔教識卡叔放低
我覺得Kelvin（隻雀)走 都有意思
成套戲圍繞住放低同愛
好感人

犬夜叉 桔梗死個幕

可惜結局無論動畫定係漫畫都係唔知乜鳩

cyanide and happiness

薔薇少女-草莓係舊主人手上停低過吓

只有我不存在的城市？
首OP同ED而家都記得

依個珍 每次睇返都喊到停唔到

foxy鳴人之死，睇到細佬眼濕濕

12出佢件褸

我睇到齋聽片尾已經想喊

鋼鍊

螢火蟲之墓
Now and Then, Here and There

螢火之森⋯
時間唔長但次次睇都喊

Orange 不了，條八婆比人中岀完仲掛住之前條仔

龍珠超。暗黑悟空編未來莊子死嗰段

來自風平浪浪靜的明日檔次好高
由有一個離咗隊自己一個大過已經痴撚咗線。

來自繽紛的明日就得播ED跑去搵條仔果段最深刻

EVA 真心為你

Final 以為以後都返唔到嚟
點知續篇又講返佢哋

Clannad
鋼鍊

人類聖經 京紫

遊戲王

加旋

妖尾 水瓶座鎖鑰果段

one piece, rave

同好

呢個真 再加埋畫風唔係個個受到
自己睇第一季都有幾次想棄 係好難推俾人睇
呢個post提過既番有一半以上都睇過 好多都唔錯 但冇一套夠clannad深刻

交響詩篇
當Charles 同Ray兩公婆知道主角唔做佢地既養子
然後離開佢地架船

咩lu 咩lu 咩

燒梅利號喊撚到傻

key社Air clannad little buster

屌那星.睇得明真係要檢討

COCO

Jojo 除在第一同第四季

藍龍

碌咗勁耐先搵到人講
畢業個集睇幾多次喊幾多次

clannad after story已經係封頂
睇咁耐都未超越到，汐先係粒核彈，個編劇幾毒先作到

神不在的星期天 頭三集
咁短集數就喊真係好少
雖然後面無乜特別

會長 帝國篇妖精法律加bm

係，因為唔想對方傷心

Angel Beats

clannad 都好好多
你old seafood 啲實有人講Key 既Air Kanon

團子大家族第一次聽就喊
明明睇得一集連CLANNAD 講乜都未知

小熊維尼

一拳, 無證騎士vs海之王

Re0 （從一 不 從零開始！）
加旋 漫畫番外篇
Tsubasa翼 春雷記 小狼吉小櫻果下
Gundam seed最尾
No game no life劇場版

火影最感動莫過於終極之戰最尾嗰度flashback 鳴人同佐助返番去細個嗰度，比完武要扣手佐助一開始唔願意但最後都笑返結咗個和解之印，好似有一種和好如初嘅感覺

再見螢火蟲

簡直癡撚線
兩個細路個老母比人炸完成身包哂果陣已經呆撚左.......
果陣仲要係岩岩開場.......

睇呢套野果陣細個，令我反思戰爭一方面由書本教我地日本皇軍點衰點賤，但另一角度最後都要日本平民受苦先停到呢種暴政侵略。

應該係相信那個相信你的我？

Plastic Memories

code geass , 00 ,鋼鍊

邊有咁短

咩新作？

仲有

千尋，風之谷

hf悶撚到仆街,ubw見到佢最後冇忘初心堅持信念真係喊左出黎,感動埋archer提返醒佢點解想做正義的夥伴,同佢嘅初心

Little buster 玩Gal，逐個講再見，最後到京介果段係大暴發

賭博默示錄 大叔交低張票比開司然後粒聲唔出跌落去
EVA AI初號機咬爆明日香個駕駛艙
烏龍派出所所有童年回憶
鳴門feel到自來也拍佢膊頭

鐵血的孤兒

夏目第五季

天使低低B

Jojo 戰鬥潮流
Caeser死果一幕
同埋星塵鬥士Iggy死果度

有

未聞花名
寒蟬
k-on

睇完唔會喊
會想自殺
HIGH係HIGH係第一次,之後全部都係苟且

秒速五厘米

Fullmetal alchemist

慘撚到仆街
喊唔出但係sad左幾日

舊到冇人記得嘅gunbuster
最尾返到地球以為已經冇晒人嗰陣突然著燈真係感動到眼濕濕

もういいかい〜 得未啊
もういいかい〜 得未啊
もういいかいよ！ 得啦

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

だんご だんご だんご だんご だんご だんご だいかぞく
団子 団子 団子 団子 団子 団子大家族

だいすきっていうなら 你要是說最喜歡
だいだいすきってかえすよ 我就還給你最最喜歡

西宮硝子老母土下座：ごめんなさいでした
紫羅蘭老母寫信、比宇宙更遠老母極光

好多大佬未打
四月花名聲之形等等
暫時係千與千尋
同螢火之森

唯獨穿越時空的少女唔想再睇第二次

智代 after
最終兵器彼女

屌我男人老狗睇嗰幕喊到崩潰

diebuster 果兩粒光點

明明知安個集會係點發展 都係忍唔住喊出黎 嗚 諗返起又心痛了

no game no life劇場版

四月係咪四月是你的謊言?

銀魂 永遠的萬事屋

+1
明明唔知講乜
但動畫漫畫都睇曬

係流星號嗰集真係痴撚線

離題：仲記得嗰陣，到差唔多時候就有人開post, 之後個個就埋位邊睇邊討論，隨時又爆下post, 好正

唉 好似冇乜人識呢套
明明好高質

可惜繽紛世界紅唔起

地球防衛少年 我每集都睇到喊

第十集

RAINBOW-二舎六房の七人
櫻哥

都有入場睇
Remember me同阿德就快死果下都喊緊

叮噹

UP 一開頭已喊副傻

加埋首
i wanna grow old with you
i wanna die lying in your arms

im棍絲

睇喇睇喇
最多我借我寛厚既肩膀俾你

海賊王水都篇 次次睇都喊到仆街

後面劇情太快啦，做成半年番我覺得會變神作
會令人感受到呀婆同男主嗰種抑壓

再見螢火蟲我同爸爸睇 一齊喊到仆街

個人嚟講我都係覺得親情比愛情片更感動 eg 與神同行

安心之後好唔鍾意許志安 首歌即刻冇feel

我的英雄學院喊撚死小妹

救左條女但做左人妻，隻豬有份養冇得食

尤其面對一啲野要失去 但係主角冇能力改變都覺得好感動

利申：睇frozen 1,2都會喊

你同我停呀

全職獵人

有
認番爺爺嗰陣就
因為曾經屋企有腦退化症嘅婆婆
所以coco嘅故事好吸引到我

沖田家姐個篇喊到我仆街

愈講愈想喊
放低呢個課題 Up真係寫得好好
童軍仔同卡叔最後一齊生活都令我覺得好開心好欣慰
終於有人陪卡叔生活

仲有鼬同佐助

男兒當入樽

安西教練, 我好想打籃球

頂 P牌推唔郁
睇完喊撚我

越講越喊得犀利....

蘇菲行入咗道門 然後睇返哈爾細個嗰段情節
喊死我

只有我不存在的城市 + 1
男主「綁架」左女主返屋企
女主起身見到男主媽媽煮早餐俾佢果幕

鐵血的孤兒有幾集都喊到仆街
昭弘 vs 自己細佬，名瀨夫婦

最後咪比佢屌返JK，仲想點

睇嚟巴打都係感性嘅人 有時會覺得喊好攰而避開接觸好多野唔知咁樣健唔健康

之前我婆婆走咗 我就係靠睇up嚟做心靈雞湯

呢個日本短片都係
利申強大催淚彈
慎入

西————撒————！！！！

我和我的媽媽

hunter 蟻王最後果度 喊到仆街

係 通常代入到角色 切身處地咁就最觸動到 之後就會突然好錫身邊嘅人

未聞花名 ED聽一次喊一次

同你一樣

Gundam 00
小圓
Stein gate
Stein gate 0
shirobako
吹響吧上低音號
末日時在做甚麼

banana fish

小圓呢？

強風吹拂

係
連hall都quit埋 即刻狗衝番去陪屋企人
去玩咩都想叫埋大姨舅父
我唔想再有遺憾

個人覺得李vs我愛羅係最撚催淚沒有之一，明知自己比唔上人而付出多百倍既努力。

棋魂

係真理之門見到佢細佬戈陣

多啦A夢
Stand by me
雖然喊既位主要同套野冇關

草莓

最近有巨人...
一啲聲稱催淚嘅動畫都唔唔敢睇好鬼眼淺

題外話:
好快有人玻璃心碎滿一地

Mr 2死果陣都喊撚到仆街

排球少年 月島

boruto

一定係再見瑩火蟲

我相信係後期既不合理同拖劇情玩到d人否定成套動畫

加上日本d偽毒話自己鍾意睇火影海賊扮曬嘢惹黎真毒圈既不滿

從而引發整個界別既排擠

利申 皮已負

寶石寵物twinkle

（唔好鬧 真係好好睇

女主>風平啲囡

完全唔明clannad喊乜
未聞花名
青春豬頭

龍珠gt 最尾

Hunter蟻王同小麥

但係平時生活上有啲位好想喊好想發洩下
睇完戲喊一場會舒服好多架
係會攰但係會輕鬆好多

toy story

ubw我覺得係比較熱血，但hf好撚虐

睇左after story未

Relife

花開物語
小學個時睇覺得都幾勵志感人，好似有睇到喊，但劇情有啲唔記得了

東京地震，那朵花冇得走啦下話

好過份
啱啱先呻完鼻涕洗完面
而家又嚟過

呢條片上堂播
喊撚到我仆街
要搵人一齊喊下

睇晒...

有關親情嘅所有嘢我都頂唔順

Op
艾斯死個到睇十次喊十一次

一樣
反而單純愛情我冇咩野
可能終有一日覺得會散
但老夫老妻個感覺唔同
一有親情間嘅離別就會喊苦喊忽

艾斯死個到！喊到傻
仲有羅賓細個

劇情已經唔記得哂

我由頭到尾都撐jk既完全覺得冇問題

早期one piece?

果然人如其名巴打都係乖仔嚟的
去到外國識咗local先發現我地真係睇重親情多好多 可能我傳統啲掛

中哂攬

真 外國frd好多都係愛情>>>>親情
但香港人普遍都覺得親情重要啲
可能關環境事？
外國好多都一早入哂寄宿 父母又放任啲個小朋友
關係未必好似香港咁closed

終於有人同我一樣
有時睇鏗鏘集 講啲傷殘/ 罕見病故事
個呀媽照顧住自己個女/ 仔都會眼濕濕
腦退化症病人嘅故事都好touch到我
當一個人忘記哂所有同愛嘅人嘅回憶 但另一個仲有回憶
我會覺得好傷心

邊套四月？搵唔到既我都想睇

呢套好睇好感動

係，點解以前連對白都咁L正

未聞花名我覺得我喊果個位好奇怪，唔係最尾一集，係佢地整火箭成功左果一刻，好驚女主突然消失
另外inside out次次睇都喊，睇左幾次，有一次無聽聲剩係睇畫面都喊

屌 我明呀

妖精的旋律

睇到喊

Violet evergarden 老母寫信俾個女

鑽石王牌 澤村每次有表現 都眼濕濕

自來也

我淨係覺得男主衰自閉同on9

後來唔係話佢冇死到咩？做埋人妖會長，不過睇嗰陣真係喊到PK

Gundam NT

clannad 頂你 睇到眼濕濕
未睇之前以為自己係冇感情嘅生物

大哥出來救世界

四月是你的謊言
未聞花名
櫻花莊的寵物女孩
天氣之子
你的名字

面麻，找到你了！

過左1萬2千年都仲有人記得自己

將軍暗殺篇+1茂茂

睇到起曬雞皮

Slam dunk 我只有現在

monkey turn v

jojo
school day
another

再見螢火蟲
螢火之森

同上

一著燈嗰下起音樂真係好正

静流線真係欲哭無淚, 一路拍枱一路大叫點解會係咁

再見螢火蟲無得輸

鬼滅

火影 波風水門走果到

天氣之子

jojo，基本上每部死人都差唔多想喊（除第4部），我唔知到時候要點睇第六部同第7部

香城online

家庭 親情 朋也改變自己既過程

其實after story花田個幾集真係好神
朋也受到渚過身既打擊又再一次同之前一樣咁逃避問題
e.g. 逃避佢老豆 由第一季已經成日唔返屋企 之後職場升唔到職大受打擊就同渚結婚當冇野發生

今次渚過身後朋也既生活變得行屍走肉 個女由外母照顧 幾年黎見得幾次 冇盡過作為父親既責任

直到外母精心安排既父女花田旅行 佢先理解佢老豆 朋也終於唔再逃避 重新面對個女 渚 同佢老豆呢幾段關係 再加上渚過身後到花田前幾集既壓抑 然後到花田>火車既爆發 呢套野係我心入面既地位都幾難被超越

我係係 靜流絲最好睇 戀文好聽

都*

搭單想問 有無d 10幾20集既動畫會喊到仆街既推介
最近想自虐

white alnum2自虐幾好

Violet evergarden

京阿尼😢😢

Kanon
CLANNAD
あの花
ef

得閒即睇左佢先 thx巴打

好多人講個女果part好催淚
但其實個人最鍾意老豆果part
男主一直都唔like佢老豆
但點知最後男主對個女仲衰過自己老豆

映射緊自己老豆, 係咁

艾斯死左個集喊到收唔到聲

我明佢有種又暖又少少傷感嘅感覺
仲有個種親情 頂唔順

agger 勁熱血

可以哭的地方⋯

以前放學集集追

靈能百分百

留名睇各位講既動畫

有興趣玩埋game，動畫得三成

再不斬

見到呢句即刻諗返起佢個女去廁所喊

鬼滅之刃炎柱死左見到老母個位同埋佢老豆聽到佢叫佢保重身體終於唔再係鬧佢而係喊

再見螢火蟲
幸福路上

食雪條

Gay

龍王傳說

AS真心屈 結局行True End算係咁

明既就會明

巴打好感性

鋼鍊03最後愛德華用身體復活艾爾
劇場版個結尾都睇到起雞皮

居然有人提蜂蜜與四葉草，好感動

識貨 我以前舊登年代年年都開Po 做打手
老啦 依家冇咩人識

有聲

新作叫mix，同作者係棒球英豪嘅續作

睇既人越大越傷心

細個睇覺得sad

宜家睇想死

唔同嘅係我哋無兵長扭轉戰局

竟然冇人提命運石之門

妖精的旋律

（唔係妖尾）

原來朋也已經咁大個重有自己仔女拿
我嘅任務已經完成啦

睇到尾真係覺得唔夠喉 推太快
而pa 好似都唔係好重視呢套 以為有ova 點知都係無 淨係得兩首角色歌

睇完之後 令到我想去長崎行返轉

路卡尼歐果度真係忍唔住

睇coco 喊到仆街
利申:巴

我都係好鍾意睇親情感人嘅情節
呢個短動畫都幾岀名唔知ching有無睇過？
幾年前仲細 喺fb第一次睇已經喊到我仆街
後來有時候自己重温都仲會喊 起碼睇咗十次

死人就喊第6部咪喊到仆街

Naruto

真 睇到好心疼

媽媽

排球

巨人，團長

若葉

親情既戲細細個睇會覺得冇感覺
但係大個左 經歷既事多左
重溫返啲戲 明白到失去會係好突然
尤其尼套阿boo

我都想去朝聖
我覺得應該要用琥珀同葵視角出本小說

未聞花
可塑性

蠟筆小新贏場版

jojo每一季都有喊點

sm 小次郎同最壞星 離別都眼濕濕

鋼鍊03個氣氛真係一流

鬼滅之刃

紫羅蘭

衰仔樂園

應該算啩

大結局 鳴人搵伊留加做老豆證婚 喊到我仆街

Toy story 1234

死神
追左十鳩幾年最後得咁嘅結果

虛淵玄既 幻靈鎮魂曲

謝謝你，在世界角落中找到我

再見螢火蟲
高達0080口袋裏的戰爭

喊到仆街

我真係要走啦
>>

呢套我都好中淚彈
後悔年輕時點解做唔到好多野

睇完想去南極

一弦定音

勁虐心

感謝巴打 喊死 好滿足

咁多頁都冇Toy Story 3?!